吉野家廿六蚊大牛飯

肥

邊忽大

關平食左狗飯未

洋蔥好食

起身到依家未食過野

肥絲今日好快手

煩

點解要貼埋個盒雙送飯

蓋有佢仔個名

隻肥絲真係好撚煩

條綠帽二哥仲煩

肯收皮未呀食屎狗

我提下你地吉野家大牛飯特價啫

有幾煩呀

食屎狗食牛肉飯

原價四十一蚊架師兄

唔駛啦，好意心領，唔好再出post

狗也不

食左 抵